Ze hebben allebei levens geleid en deze vrouw binnengestapt Gerrard Street was hier heel jong getrouwd, over de bezemsteel (als wij zeggen), aan een struikelende man, en was een perfecte woede op het punt van jaloezie.
De vermoorde vrouw, - meer een match voor de man, zeker, in punt van jaar - werd dood aangetroffen in een schuur in de buurt van Hounslow Heath.
Er was een gewelddadige strijd, misschien een gevecht.
Ze was gekneusd en gekrast en gescheurd, en werd tenslotte door de keel vastgehouden en verstikt.
Nu daar was geen redelijk bewijs om een ​​persoon te identificeren, behalve deze vrouw, en over de onwaarschijnlijkheid dat zij het had kunnen doen, meneer Jaggers rustte voornamelijk zijn zaak.
Je mag het zeker weten, "zei Wemmick, terwijl hij me aanraakte op de mouw, "dat hij toen nooit in de kracht van haar handen bleef stilstaan, hoewel hij soms nu doet. "
Ik had tegen Wemmick gezegd dat hij haar haar polsen liet zien, die dag van het diner Partij "Wel meneer!"
Wemmick ging door; "Het gebeurde - gebeurde, jij ook niet ziet u?
- dat deze vrouw zo kunstig gekleed was uit de tijd van haar angst, dat ze er veel minder uitzag dan ze in werkelijkheid was; in in het bijzonder, zijn haar mouwen altijd onthouden dat ze zo behendig zijn geweest bedacht dat haar armen een heel delicate blik hadden.
Ze had alleen een blauwe plek of twee om haar, - niets voor een zwerver, - maar de ruggen van haar handen waren verscheurd, en de vraag was, was het met nagels?
